大家唔好唔記得仲有李力持提意衝中聯辦呀

雙線作戰呀

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

點會唔記得呀， 完全係因為佢提議我哋先做